第二日返工就俾人炒左

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓,
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我燕仔, 班同事都好好招呼
第一日返工, 雖然我唔係話好叻, 都有試過俾人提點兩句, 但總算安然度過
臨走前, 店長同我講:
燕仔, 唔使睇到自己咁低賤既, 你聽日返黎個陣, 叫自己做阿哥
我問佢: 得唔得架?
店長即刻話: 有我睇住, 使乜驚? 俾D心機做啦
咁我第二日返工, 都好開心啦,
有個同事佢第一日病左冇返, 佢就問我叫咩名, 我就答佢可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第二日返工未係好熟D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第二日返工就炒我, 咩自尊都無哂

好耐無睇過

店長on撚9架?

咁我又覺得冇乜問題WOR, 我打機D FD成日都燕哥燕哥咁叫我

真人真事

九十後唔捱得

好熟口面

屌你老尾
多過上次1日係好事黎既,有進步

通脹啦
你都唔改價錢

又嚟

店長孤鳩寒